[迷jota] 皇家馬德里 對 利物浦 1

go

Jota

球會同國家隊各近2場3球
Diogoal

雅

前4仲有望

作客先識踢波既利物浦

Jota又救世

Motm
jota
ino
利申

Motm
jota
bino
利申

TAA

我比jota

但bingo都好精彩

無買timo買Jota 係咪明智到仆街

佢琴晚空曬都寧願橫傳比mount射

冇表比分？

訓醒見到賽果 早知琴晚睇啦

假利捉到隻

睇親都輸 而家終於識贏波就好啦

點解祖達咁撚勁

屌打垃圾妓

封晒位喎
傳得好靚丫

我諗剪片個條友應該諗緊阿狗係咪淨係得3球攻門

阿迪達話佢試陣定試d野 都唔洗試到咁下話

試閪咩個陣同對西咸一樣，傷左兩個人姐

咪玩...
west ham
spurs
everton 全部可以爬頭

但買拓唔買夏蘭

唔係深夜閪波

明奴尋日都唔差，不過相比之下Jota實在太撚sharp

中間嗰段踢424好撚癲 高普都睇唔起阿妓

真係證明左佢要有esr同saka先識踢波 美羊個態同知頭一樣頹撚到 拿卡冇供應唔識踢

咁都唔差
有jota佢少咗人迫就好啲，jota未出嚟佢都唔知踢乜嘢

原來有件港女係美國做緊高級雞

路p捨唔捨得試呢啲？

可能而家要求低咗

但見佢啲touch都幾好，同隊友又有配合，不過都係無侵略性

老實講 尋日三叉都差

無左esr同saka
達蛇諗住擺鐵桶搏一分
但佢地d後防件件傳波都醫院點死守

真 jota出左黎高普變陣擺作後d做波先有料到

擺前面d touch 7撚到 埋門又唔店

我敢講呢場冇祖達又係on99和

有Diogo先有goal

三叉今季得水貨係季初叫好少少其他2個都好沉

mane失左蹤

文尼開始禿之後廢左好多

JOTA真係幾勁

有佢同冇佢前面2隊黎

仲有高普口中世一防中fabinho

今場 前中後 祖達賓奴taa都店

Dllm
Stand by me 2 真係cls

利官網波衫50% off

交屁又黑左
我睇得出

slow

留名

屌你咩

好似有件tee又係有香港旗
但無鄰國

如果 Dio 唔傷
垃圾猁可以排第幾

敗左兩球家

尋晚有球插水式頭鎚就係差少少頭髮

上面兒童色情 已報fbi

只會重傷收咧

殺神nobody 好好睇

覺得Jota下站唔係皇就係巴

有Saul Goodman所以想睇

買靚仔

能持續獲得jota亦滿足

留利做legend

我地同文迪斯咁frd
佢送祖達去皇巴之前希望都搵定replacement比利先

葡人好難唔係西甲最終目標

典解我利D人中完武肺就廢晒

高普終於出叻菲，推番bino上前，有埋Jonathan,咁咪贏波囉，之前係要硬頸

上場對狼已經係咁踢啦

Jota*
所以上場咪贏囉

文迪斯carry利

睇不日成婚
牙談好正

追返琴日個post d 人話thiago 無用
但你地唔覺有thiago 之後 中場傳ge option 多左 成隊都踢得快左好多咩

Jonathan

邊撚個Jonathan

有個白癡問題 想問下英超印字果粒點計唔計一粒字 例如M.Salah果粒點

琴晚踢得好好，應該話有返bino做拍檔之後佢嘅表現都慢慢上升緊

一定要搵人逗住佢，專心做傳控

想搵牙談做老婆

Bino真核
推返上去打防中之後 成隊波順左幾多
FSG快D同bino繼約啦

Btw 官網買左黃色龍門波衫 350hkd好抵

睇返宗獅U21打架好辣殺

連轉邊放波勁到
係成日foul

佢大把貨啦,Pedro Neto潛力都好高

前兩場擺佢後備就輸左，佢一正選就贏
U21個教練傻閪黎

真，同係經紀人，文迪斯好過死肥佬好多

大把貨老奉賣比利咩
大把大會同文迪斯係老友啦

robbo傷?

俾佢抖啫
打國際賽既老母同祖達都有得抖下

計

啫哩出個波都冇力，好在比比廢，否則左邊俾人中出

好想比佢揸乾

有佢執攻守兩邊嘅2nd ball差好遠

幾多錢運費

係有班on9風水佬話thiago踢幾耐輸幾耐入晒佢數
論分波傳控視野陣容入面根本係最top果個

[member]通常有小朋友d人妻，喜歡著鬆身衫，又成日烏低身湊仔#yeah#lme[/member]

駛乜理啲on9 夠有人話利物浦贏波就香港仆街啦. 輸咗三個月香港有冇好過

續集冇咗保全叔
啲配音變曬

智商測試

前排依到有D利子個個都屌個個都數到垃圾地底泥全隊要賣咁啦。

今年主場未贏過都唔屌得

問題係你班人唔用腦亂咁屌

一直都係覺得戰術排陣問題>>>球員能力問題。

未睇我評一秒都未睇

大雄咪用返以前果個
多啦而家呢個都聽慣嘅

可能有微雨

一齊

濕身

唔歡迎

修咸頓

好撚好睇

Ings

2:2

勁撚到

ings

Ings有冇回購條款

垃圾利唔好害人喇

利雲唔知仲有冇機破轟炸機嘅紀錄

禾確特廢到

終於救唔到 cls

拓仔好似喺嗰邊幾開心

修㩒屌到反cup

Pope 勁撚到

禾確特垃圾嚟

好好睇

有波踢 教練又識用擺啱位

一見到佢就諗起陳凱琳個細佬

擺啱位係點先 我自己覺得比起中間定邊路
活動範圍先係重點 活動範圍越大南野作用越大
至於中間定邊路 我自己覺得放佢係翼好過係中間

【利物浦狗環】

原價$90，特價$68 大小同價

要買啦 隻狗走失左 離家出走

連你都咁講

唔好誤會 我講緊我隻狗

我絕對認同南野活動範圍越大作用越大 係紅牛利修仔都係咁
踢得唔好既都係活動範圍細 係利打假9 打左翼 就算係紅牛對利上半場打右翼都踢得差
反而落左中場 活動範圍大 踢起上黎就sharp 好多
我自己覺得南野踢中間d 好d 活動範圍可以再大d
但睇左幾場修仔 體力似頂唔順

原來官網又半價少少心郁屌件三客

我都想

想印果個驚佢走

我想印沙拿

印jota 啦

又想熱失分 又想找卡素降班 點算好

打和

Why not both?

台豬根本係比狗嚟
依加講野啲乳氣都一樣
成個post都係到比佢地撚緊

買左1800蚊野

3個鐘前講完件第二作客龍得返2-3件
依加睇冇哂了

豬撚夠未

50蚊印字好平

我想買歐聯

我都係

得返S碼咋

咁多野買咩
d tee同外套都唔掂
其他擺設又睇唔啱

咁快咁慳返

你去睇下 唔知有無睇錯

巴西神鋒入波

出事了

兩隊波都係笑料黎

卡數咩防守嚟

都係50蚊字
50蚊right to play
但冇金章

牙泰：以前利雲難入都入到 點解依家好似easy chance都搞到要倒掛咁

運費好貴 睇下有無人share先

Cup埋

kane過埋水貨 又要睇佢鳩射

運費唔係3個幾咋咩

點會

睇完 真係
可能第度再睇下 無就算
反而想知有無好似主場咁球員球迷有色差

無女裝

又買黎送比妹豬

咁快就做六弟

原來而家返工講所謂嘅責任心
會俾人屌係黎家軍

原來係黃店返工唔病得？

神射手又要同簡尼爭了

參考下

係 球迷版好柒 諗住買作客算

#138

硬係要整小小分別咁

作客球迷版同球員版差唔多？

其實咩事
利申冇追Post

輸已非真係無賣錯

惡撚到

熱

有呀紐狗

熱狗

應該冇咩人會覺得賣錯

On9熱狗連對新城堡都俾人射廿球
摩狗走火入魔

2-2

鐘意睇摩狗足球既應該都係m底

摩狗不是無辜的

樓主個frd太on9
前一日已經病
跟住仲要15-16想第二朝好返返工
跟住第二朝真係病到攤咗
開工前半個鐘先請假

然後剩低嗰啲基本上私人因怨
成件事根本就係早兩個鐘通知人就唔會有事人

呢間間中都有去食lunch，唔錯嘅

我就覺得射波既定炒人既都冇問題
問題係咁就開post玩公審

笑咩，都過我地頭

係喎屌

話時話2:2條友係咪以前阿狗？

係

好波

放棄主場 買件黑客算

最後8-10場賽程黎計，利熱車咸愛 邊隊嘅賽程最難搞？

見到有點五步睇就轉咗台
點知2:2

得返s

味b割左包皮未

我絲打嚟 唔驚

佢算係近10年青訓最佳中中（唔計宗師）

當論壇係勞工署

祖達都幾顛 同利踢左二十場波 已入左8粒
仲要好兔時後備

準備做返八弟

點解係狼隊可以完全唔覺

9x mins per goal 無佢應該係下半版

abw-073，男女主角演技幾好

如果佢無傷起碼應該同曼差唔多

睇緊德甲, 顏面頂入自己龍門

佛地魔都算利青訓?
買返黎之前已經喺查仔踢緊輪換

點解唔算啊，
史達寧都算啊

差好遠
250買返黎得15歲 仲要踢U18
佛地魔買返黎18歲 一買返黎就踢一隊後備

股東點睇fekir兩年都未跛腳carry成隊貝迪斯

叻菲都係18歲係查爾頓過檔

中途轉Gay

其實真係簡錯左 跛腳仔腳法真係好 帶波痴腳 遠射又勁 屌打ox

覺得柏加愈來愈靚仔

遠射未必勁過ox
技術真係屌打

ox贏在本護照

高普年代堆翼同前鋒

基本上件件都對板

今輪賽果 算唔錯
前四對手 好多都失分

季中跌watt係集體成因多
多個祖達唔會多成10分咁誇張

var個鏡頭點睇

第一次入歐決算係佢帶起成條中場嘅活力

痴撚線明明有正面影得清清楚楚嘅鏡頭唔出俾球証睇，出個背面要靠估

大星巴
想問兩件作客嘅球員球迷版
有無主場咁嘅色差問題？

有正面鏡頭唔用

有冇人啱玲村愛里

出年執個陸文都好

唉富咸唔係好波龍門球就咪開短啦

沙拿國家隊友勁到

建議你查下佢邊到出身

富臨

又唔係主力無所謂啦

兵敗如山倒

點解跛腳仔冇大會接？

利物浦個 Peter 嘅陣法
九成嘅部份都係球員企定定
球員可容許自主走位自由同空間都係好少
所以南野呢類擅長走位嘅球員喺利物浦就被廢去一半武功

貝迪斯個陣唔差但排咁後

唔講以為爭緊歐聯

第5，算前啦

前面係下體鍠疤閪

最主要嘅原因係陣法差
Alcantara 嘅威力／實力至少被減去四成
啱啱呢場，仲要成日（被指令？）墮得好後去補 Arnold 個防守位置
如果最近有留意 Alcantara 比賽，甚至被換出場後嘅表情
就知佢係幾不滿，同滿臉懷疑嘅表情
堂堂一個 Alcantara ，咁樣俾一個領隊咁玩
佢實在唔知道，呢個領隊係極喜愛將利物浦中場沙漠化
凡係高技術／防守中場球員
一係就要諗計趕佢走，一係就推佢打中堅
不過最近有啲奇怪
打英超時，就有 Peter 套拙劣陣法
但打歐聯時，似係用 Lijnders 套陣法
所以打 歐聯時，成隊波，包括 Alcantara ，都會打得好生

買比自己歐聯決賽果日著

獌狗

La子勁到

咁都可以甩手

糟糕都係18歲查爾頓嚟

貝迪斯本身人腳都靚嘅 不過愛斯賓奴嚟個前鋒都仲係柒柒地

般廢勁到......
當時都傳過般廢.........如果買咗你話幾好....

反cup

個時應該冇諗過老母唔續約
同埋冇預雞達係咁傷

修頓=預備組
查爾頓=u18

不過佢嗰格好似幾衰，
成日屌隊友，
自己防守又唔係積極

係喎，而家睇翻先知排到咁前，雖然同前四爭好遠

好好喎，屌到班大帝醒哂

魔性呀

曼狗又黑var

果陣般狗出晒口術話想跟廢中
估唔到FSG bid都唔撚bid

季中有段時間六連勝先排到咁前
佢個陣有歐霸打都好好啦
希望祖亞昆可以踢多季

佢同沙拿一個獨食一個燥狂
黎到應該場場屌沙拿老母

想問下 銅鑼灣邊到有得買今年波衫？

打中遊ok既
唔覺得夠班打利記

呢本我都有啲興趣

主場6連敗
係高普9 黎用法賓奴+神軒打中堅

唔問下點解佢會去正貝迪斯先
講真佢唔係差 但對比而家利佢都係同沙短差唔多lvl

竟然唔係fsg 問題

有20場咁多？

春子清都返黎

係，獌班大帝唔屌唔鬆化

邊有20場
7正選6後備入8球

南野踢修仔都冇正選

Code / name

寫真集嚟

Name

傷哂中堅你估高普專登？

唔係專唔專登問題

係明明nat季初英超對west ham都唔錯踢得 出親都唔曳 但高普就唔信佢能力 輸足咁多場先肯變

yes
1月已借到卡巴+叻菲
依家依2人越踢越好 一早泊返岩D人腳去正常位置
聯賽就輸少好多分

剩女大作戰咁

有白花油味

粗重嘢等我嚟

AGREE

銅鑼灣 見過有飛龍
但無留意開佢地價錢

執左 要過灣仔先有飛龍

第1作客我早幾個月等左好耐都未有球員版
所以我都唔知
第2作客我買左球員版，但未試過拼埋球迷版睇

今年Nike d 衫要專登去波衫鋪或者旺角先有

沙短都踢緊利fekir 唔會唔夠班囉

一定會夠班，但係要出佢既話，中場既配置一定要係佢+雙防中，唔係既話會好大鑊

飛龍S碼599買一送一

Iglesias呀嘛垃圾前鋒

唔用佢冇人識入波

智利工程師既功勞
上年差唔多人腳配個廢領隊排13

moron仲可靠過個鬍鬚佬

唔係有記者講過真正搞唔成嘅原因係因為就快簽約嘅時候有件自稱fekir 嘅親戚彈出嚟要屈多幾m agent fee 咩

今季得一球

智利佬唔鍾意佢無計

智利佬應該想要返南美前鋒，佢地個陣補多隻翼+前鋒，將簡拿利斯拉返中場，就fit哂

個juanmi又係嘔血
尋晚90分鐘3打1佢直接傳俾對方龍門

Juanmi/tello呢啲毒瘤黎，成隊波真核係簡拿利斯，冇佢同護級隊差唔多

泰亞高係咪仲係0g0a？

Yes

Thanks大星巴
因為香港門市未見過兩件作客嘅球員版
所以唔知有無色差

出個街 見到成堆利子著曬波衫係度也文也武

官網都無得買兩件作客球員版

曾經有嘅
如果無色差咪球迷版算 又唔係大隻仔

新利lm

利物浦今季成績麻麻，不過埃及前鋒穆罕默德沙拿就保持頂尖表現，近期盛傳呢位前鋒有意季尾離隊，西甲雙雄巴塞隆拿同皇家馬德里更加係傳聞中熱門落腳地，就喺歐聯大戰皇家馬德里前，沙拿被問到有冇興趣進軍西甲，佢就大方回應：Why not？

穆罕默德沙拿同利物浦合約到2023年完結，但一直有消息話佢想尋求轉會，早前接受西班牙《馬卡報》訪問，被問到會唔會考慮去西甲比賽，沙拿就話：「點解唔想？冇人知道未來會發生咩事，所有......或者有一日會發生(踢西甲)，呢個唔係我自己決定，大家放長雙眼睇下，不過我依家唔想講太多。」

英國《每日郵報》透露，穆罕默德沙拿有意今年7月代表埃及出戰奧運，令佢同利物浦出現磨擦，而且明年1月又要出戰非洲國家盃，如果佢踢晒兩項大賽，將會大大影響利物浦下季部署。

快啲走

諗緊印邊個好
世冠章又要喺香港揾人印

你仲漏左之後無端端又出返波波頭
死高狗

根本就勁到仆街

想印Mo但驚印完即走

台豬星期四五會唔會落雨

擔心皇馬強姦叻哥同卡巴

尼馬唔續約
psg拿拿聲課一億黎買沙拿 唔該

信心大過英超主場踢下游

會

收起老母出佢個作用明顯好多
2個一齊出就中場攻守無曬

我覺得為左佢一個中場可以安心咁舞 出兩件防中都得

老母勁在護波能力
比人幾個逼都可以帶返出嚟
但之後個下傳波勁保守
所以領先狀態比人逼得好勁嘅時候老母會好勁
但講造波一定係泰啲no look pass

因為老母根本就唔識造波幾季0 assist

第一季幾勁
係高普迫佢做工兵

聽日會唔會落雨

本輪英超聯賽，曼城2-0擊敗李斯特城，繼續以巨大的優勢領跑積分榜。 不過，哥迪奧拿卻不是非常開心，他在昨日對國際足聯以及歐足聯的賽程進行了抨擊，稱密集的賽程幾乎要將球員殺死。 出於保護球員的目的，哥帥表示自己不得不經常輪換。

“歐足聯以及國際足聯是在殺死球員啊，這太厲害了。這賽季開始到現在，我們甚至連一個周中休息的時間都沒有。他們也是人啊，並不是機器。”

“我之所以能每場比賽都輪換6-7名球員，是因為我們的陣容厚度很強，而且每個人都做好了準備。我不能把一些球員往死裡用。部分球員希望每天都能出場比賽，但這是不可能的。今年的聯賽時間又是歷史上最短的，這賽季不僅開始的遲，而且結束的也早。所以，如果你不輪換，你無法在各項賽事中都取得好成績。”

哥帥也談到了輪換的風險。 “我進行了輪換，當我們贏球的時候，我就是天才，但只要我們輸球，那就是我的錯。”

高普走得好前

應該無

泰廢到喊 見唔到佢識造波
造9自己d隊友就見過好多次

果日唔知邊個導彈咁交個波俾泰
佢一野就彈到俾taa
數據撚係睇唔到呢d波

依家官網波衫半價

T-Shirt都好平

買唔落手

有D都唔錯既 我見30鎊2件

j美波時間又到了

有無人搭單一齊免運費

買滿幾多免運

有免運費咩 佢係咪想講share 運費

應該係

想夾運費+1

最衰無碼唔係都想夾

我都有興

利post應該得1個人肯搞團購

西咸隻飯傷左

美波好好j

約定夢幻島真人版？

yes
為咗美波b而睇

設定好似全部最大12歲，
真人版點拍？

set做16歲
但美波已經20

有無人有睇RB CIAO
買唔到飛

又想同妹豬睇

鐘意咗咁多年都未睇過佢地concert

啱啱睇咗 High撚到癲

清幾多年開始聽自問自己遲聽
16年先開始聽不過一聽就即刻由頭聽到落尾
好鍾意小涼伴

我聽日睇

好靚

中學果陣阿波羅派台 聽完就鐘意咗

而家望緊Carousell仲有無

屌你跌相單野好撚好笑

明白清想睇，不過真係唔想啲人幫襯黃牛

加太多果d我都唔會理 無得睇就算
佢地有話唔係最後嘛

Miss hunny 愈來愈正

Any bb miss me?

今日睇完有啲後悔無買780有啲想即刻買埋聽日
不過諗起得返黃牛賣就唔想買

金剛crew講歐聯決賽果條片先正
完全講中哂利狗心聲

之前睇好多原價放 依家唔知了
可以去音樂台個post睇下

而家應該無可能有原價突然間尾兩場多咗好多突然fans

尋日都仲有得買

以為你死咗

愛狗

接近了

睇左4/4 rb

包輸阿姨

反cup埋佢

1:1

衰妹個po好見到好多利子

連美斯勁到
七弟達成

連加特勁撚到

淨係睇咗張相 其他推post大概講咩

單身，要搵新男友

中晒

呢條片真係好笑到仆街

你去睇籃球啦

屌你連美斯屈到

利子有無去幫張相搵返主人？

狼隊靚波

見到起碼三個利子喺嗰度

我有入去叫人唔好推

會唔會領先3球很危險

和波都要做七弟

椰子成日一縮就出事

完場先想開片

Pin this

利子真係樂於助人

咩事

助攻 0

有無人生日有人同你慶祝會覺得尷尬

有無人知kitroom 印英超字幾錢

好怕人唱生日歌

無啦 好多想二刷都無飛

唉miss咗

正
睇相都feel到

想睇牙膏拍bino同神軒

清明節緊係配清明上河圖

個日返工都入到買追加位
不過山頂既山頂

神早叫朋友唔好慶祝我生日
只有我慶祝人 冇人會慶祝我

諗真啲

係無人想幫你搞咋

無所謂啦 $380都夠
感受氣氛

咁就放完呢個長假期

之後識到班1月生日 會搵日一齊食個飯

完全唔知做咗d咩

克服唔到係香港一個人去睇CON

明明係外國都得

好笑還好笑，但個post 根本唔應該存在...

幾個月前點諗到Phillips正選對皇馬...

瘦左好多

果晚仲有啲人話泰仔踢得好差唔知踢緊咩，其實識唔識睇波架。

Thiago呢啲中場同華拉堤、佐仔一樣，就咁睇end product好難睇到佢地貢獻但係佢地都做左好多野，場波咁smooth都係要靠佢地

不要再說了

睇完哥斯拉
d打鬥好爽

最後無去？

間野好似藍

Aerial 都贏？？

分組賽名都無幫佢報

牙叻自己都冇諗到啦

各位三點準時

繼續百屌成才

傳波好撚爽，keep the ball moving

諗緊1月要去邊個國家

咁就做完個長假期
聽日放假

聽日day off

待笑

佢左右腳傳波都唔洗預備動作咁濟 真係好屈
仲有招插花變速都好屈 雖然未有乜配合做到
但之後有配合應該好正
不過佢咁出色既表現真係要credit to fabinho

要挑剔既係啲回身foul有時有d魯莽
半場都未過就做d大機會食牌既foul

K房印字狗也不
又唔係平過人但手勢又差

睇完580後悔無買780
氣氛無19Moment咁Rock不過整體仲正過19

今晚3點 定聽晚3點？

軒少底者基達幫佢執埋剩低d屎，專心打傳控攻擊

可以話係黃金中場

10.5個鐘後

又要睇
為左沙拿 jota nat睇
仲有kab今場終於要見真章

作客應該ok, 拎夠3球作客入球thanks

比benz馬入3球就得

今次真係證明自己實力
Nat哥同kab有冇得留低睇今舖

唔輸多過三粒當贏啦

有拉莫斯呢條仆街向到打柔道 起碼白白一定唔會失波先

拉膠唔係傷咗咩

係觀眾席拉佢出黎隻揪

佢兩個都係盡做
不如祈禱前面生生性性仲好

如果沙拿入波

哩兩個中堅真係盡左力就算啦
Jota上場踢得半個鐘唔知有無機會正選

俾華拉尼守到變弱智

我會繼續負評你

你唔會

睇完聽日點踢波

下季無得踢歐聯 呢2場有得睇好睇啦

瞓一陣先，今晚見

夏世三出到? 對我地又一扭三

OFFICIAL: Real Madrid have confirmed Raphaël Varane has tested positive for COVID-19 and will miss tonight's game against Liverpool.

James Milner and Gini Wijnaldum would miss the second leg of this tie should they receive a yellow card in Madrid tonight. #awlfc [lfc]

如果野到我哋球員唔係好事嚟

冇華拉尼 冇拉膠 大家冇哂正選正堅 咁高咁大啦 冇得賴

最怕有啲隊員都中咗係潛伏期
然後傳比我地

拿祖艾達米列圖

Lm

讓多兩個就差唔多

上面咪po左Squad list囉

出動埋武肺 點夠佢地踢

啱啱先操返
未必會出掛......

Squad list都冇佢

咁都輸次回合唔洗睇

唱功差好多班

想聽mla
幾時上紅館

冇華拉尼未必係好事
佢送開禮
上年曼城收到手軟

咁又係當年睇尾場真係好撚正
不過Sunny半場都沙晒聲

華拉尼點廢都好過拿祖同葡萄牙仔啦下話

睇精華連加特好撚勁

有風話VARANE都無得出

邊到葡仔

今晚幾點？

拿祖其實幾好，葡萄牙就好似堅炸彈

巴西仔，俾佢fake埋

巴葡一家親

咁多利好消息
睇黎今晚會比人姦

貢輸硬唔水睇

皇打歐聯有buff

中武肺了

英冠+德甲護級隊後衛

點頂我皇

Varane will not play any part in a Champions League clash with Liverpool, as per @goal

唔出都夠做啦

你班人現實係咪都咁自卑

唉 點贏到

唔好咁痴線啦
上年我哋英超冠軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連皇馬都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

傳聞華拉尼中咗武肺，今晚唔出得

To be honest, Yes

廢中會出4231定433呢

今晚又比人撞到腦震盪

米拿前日都唔差，不過始終慢啲

但係證明賓+泰再搭一個機動型中場係好撚夾

屌你

講真呢場波完咗之後我一次精華都無睇過，唔敢再睇

嬲唔落卡膠，心痛多過嬲

出唔到呀，名單都無入

作客唔驚

基利：我唔識斬波

呢場睇一次灰一次一睇到就諗起當時親眼睇住直播時嘅反應

我有時見youtube suggest會即skip
有啲足球clip一包呢場波既片我都即停
謝隊跣腳都冇嚴重

講真佢成季都叫做正正常常，估唔到一場波就收咗皮，心理質素唔夠好

連球迷都咁hurt，佢本人個心理陰影面積有幾大

仲記得對卡數有下神救，可惜決賽派膠就一潛不起

就算冇左沙拿 果場都唔似冇得打
但就因為自己兩個錯搞到失左兩球比著你都好自責啦

自大果d睇緊fb gp
連登利哭喪係主調

講真，我唔係好識欣賞佢哋

好多頂級球員好似阿古路迪布尼咁，
成世都未摸過歐聯決賽塊草皮

朗拿度係咪都無

今晚對面無拉狗 華拉尼
兩隊中堅鬥廢

佢應該唔難搵架

唔會，賓鳩馬一陣就話你知咩叫真9號仔

知唔知邊間酒店今晚有得睇？

Real Madrid are very worried that there could be MORE positive COVID-19 cases in the squad due to the close contact with Varane. [@DiarioAs]

咪撚傳染過黎

係酒店bar睇
全場過半利狗
靜過圖書館，個個mak大個口呆哂

踢完又互相傳染 呢季等收皮都得

自己帶部電腦同hdmi再買pass
上次去w hotel好似有有線

今晚postpone 去天晚驗清楚曬先踢得唔得？

驗有用既就唔會爆到咁high啦

Close contact 根據規矩一律隔離

淨返低果d踢is ok

果年好熱血好似漫畫咁。
全隊都好似初出茅廬果款之後過五關斬六仗去到打大佬終極一戰。

沙拿斷手前係禁住皇馬黎屌，雖然下一年贏返歐聯，但球迷球員都會對18年好可惜，拎返個冠軍都應該填補唔番個空虛感。

寧願快啲踢埋佢

冇左沙拿啲攻勢開始慢慢停左，個勢去返皇馬到，成隊唯有頂硬上踢，好記得文尼係挺身而出嗰個好有火又中柱咁。

啲球員訪問都講過話對皇馬表現好但最後輸波
對熱就因為早領先打得保守

睇撚死皇馬依啲賤種隊想postpone到拉莫斯健康返再踢

啲人話球十二碼ruin the game
咁我又講得冇錯既 冇球十二碼一定鬥攻
但身為利子 贏就得 唔理悶唔悶

馬會利盤仲有1.78
簡直派錢

講真要到origi 2:0 先定
之前真係驚到仆街
個陣Firmino 岩岩好返，完全打唔起反擊

覺得自己好廢可以點

我結果論當然咁講啦
我都係由頭驚到尾由沙拿果球pen 我直程跪係地下雙手合十咁希望入
力子入果下 我跑勻成間屋 呀哥屌我傻撚左

竟然
呢場波我無咩野，之後個年都拎得返
但謝四跣腳失英超係永遠無得彌補
唔止謝四本人
仲有當年所向披靡既SAS等等
幾季之後就拆伙散班
呢個遺憾對我黎講係一世

搵野學同讀
lemme give you a hug

你ON9
唔講聯賽啲膠
剩講歐聯入決賽之前已經失過一樣咁既ON9波
仲比神軒屌 然後佢仲駁咀

正正常常只係-6
有名你叫風水龍

仲未訓得著陣間點睇聽朝點返工

成日企定定唔救波，等條柱或眉救佢，一係就咁啱射斜
就算佢歐聯冇派膠，點都要買個新龍代佢先爭到冠啦

沙拿喺利記嘅12碼命中率係咪100% 印像中佢好似冇炒過

明明未去到歐聯決賽之前 已經好臭朵
卡膠次次派完膠 第日冇當冇事發生繼續po ig做model
反省又冇 道歉又冇
當時狗竇明明個個都好撚憎佢

米奴列雖然膠
但俾個廢過自己既人搶走正選都幾慘

有

都未講下下縮手 覺得救唔到就真係唔試
屌佢老味

應該有一次，佢喺18世盃外圍賽射入十二碼幫埃及入決賽周，跟住高普就話之後可以俾佢射十二碼，嗰次即刻就炒咗

之後就好似無再炒過

果時一開始米冇咩大錯，但高普成日都陰啲陰啲輪換比model踢正選，最後米仔對阿妓柒左轉之後model正式擔正

對朋友隊炒過

真係唔明 米帝兩邊波係弱 但唔係是但搵個new signing sub走佢囉

根本就唔止一場決賽
佢之前一直都係咁撚閪 自我主義到決賽出事先醒

高普一直都想換米呢把神經刀,夾硬推卡膠件垃圾上去
歐聯決賽realize佢真係唔夠班先重槌ab

果時model有潛力，未黎之前幾勁，好似當年係德甲最後果季僅次於neuer

歐聯完左都仲想攬，點知友賽都連派幾次膠先買人換

佢個撚樣借走左可以仲繼續做緊model
唔係放曬啲心機係足球到
根本冇得救

高波廢仲唔夠
洗唔洗貼返佢d膠野
多到數唔哂

佢依家係柏林做二號龍樂得清閒啦

記得以前叫佢帥氣防守

大把龍新黎英超都頂唔順高波
但係米同model除左高波之外都成日派膠
封位柒成日比人近柱得手

有正選過仲要cs（好似係）

米：高波弱，派膠多，反應快多神救
卡：高波一般，派膠多，反應一般望天打掛

俾你你揀邊個呀

以前成撚日臨尾香
都係米仔唔敢出黎接高波
一對中堅又唔夠級數
成撚日俾人燒尾斬撚死

米仲有樣野好，救pen幾勁

米 for sure

卡有一期好似唔差，果陣起馬睇到希望
米就擺明高波搞唔掂+唔集中
果個moment用model其實好合理

1617季尾個前四根本係佢carry返黎
卡膠咁多年做過乜

起碼佢識反省先
卡膠派完當冇事發生又唔比人評佢
呢樣先谷鳩氣

17-18下半季開始擔正，個時有vvd後防開始壓力減低，望落去咪好囉但係佢啲撲救成日唔到位，一係就唔撲等運到

起馬到決賽為止都冇話邊場係輸佢
米就唔洗講啦，數到口臭
比較之下好難唔用model喎

所謂唔差只係無特別大犯錯
球隊順所以唔換龍
但其實model連米係逆境個陣d神救同救12m既技能都無
爆係遲早既事
只係估唔到係歐聯決賽

佢-6喳
對羅馬高拉洛夫個球中楣唔入已經嘔血啦

對羅馬第2回合爆到傻，唔係first leg大炒一早返左屋企啦

米渣 唔夠班幫利打出成績係一回事
重點係你搵個咩人番嚟頂佢
斷估卡膠唔係新紐亞高潛龍啩

冇犯錯都好好啦
依家馬後炮緊係話model膠d架
但果個時候一個膠一個未膠
米仔走左又踢得好好咩，唔覺有咩可惜

佢mainz果季踢得好喎果時新黎個個都J

卡膠果年紐亞之後德甲最佳龍喎
邊個知會搞成咁

話唔定一陣AB又比個驚喜大家
傷左 出早安SIR

反省期果個係老虎撚

米佬係心理質素爆登

J佢外表姐下話

瞓咗三個鐘

咁冇計，歐聯一路係佢守到入final
兩個揀一個換米上去都冇人擔保佢唔膠架

未膠？18年先開始睇波？
Model 16年加盟
就係表現慘不忍睹先俾米仔搶返個正選

道歉

中間高普成日比佢打廢隊輪換build up自信，但係都唔得

兩個都好鐘意打手搥將個波打返去個龍前面比人執雞

米一撚樣膠
但救波能力明顯好過model一班

咁你要數膠米又好好咩
最後咪又係要換返model
In the first place屌米係正常既洗鬼買model咩
有咩好怪人？

Model要諗過畫面先決定撲唔撲

所以有期大家都追住龍門教練黎屌

咪就係怪高普睇錯人囉（少數入錯貨例子）
你要爭標Sub米一定要
但搵到個有米既缺點，個無米既優點既龍返黎sub佢
咪出事囉

中肯 所以一係就擺爛唔買
要買就target個高班啲
權宜之計冇撚用

本身諗住2130訓 點知比人捉去開家庭會議
完全撻著左個腦 到依家都訓唔著

訓陣三點見

當初model係撚權宜之計咩，話哂當年都係僅次neuer既德甲龍，點知黎到英超會咁柒咩。同樣情況睇巴禾都知啦，幫巴攞咁多杯，黎之前仲踢緊正選，一黎英超就變黃大仙

唯有慶幸個陣痛期短
不過就真係好撚痛
唔係佢咁撚膠都冇ab
果陣話利用70m買龍真係打死我都唔信

你wfh
我聽朝要返學校搞啲嘢

sheep is four the week

Sources say at least two other central defenders other than Ibrahima Konate are also being looked at by Liverpool too, and could emerge as serious targets in the coming weeks. #awlfc [@DeanJonesSoccer]

In an ideal world Jurgen Klopp would love to see Liverpool sign both Konate and Kabak for a combined fee of over £50m, but it is very unlikely. #awlfc [@DeanJonesSoccer]

一直都返office但同team啲同事輪住wfh得我冇wfh

賽前格劍

嗰陣不知幾期待
以為咁平簽到個又靚仔又好波嘅龍門頂膠米

講咁多前朝龍 不如估下鬍鬚佬今晚派幾多粒膠

有無巴打知用vpn邊個國家有免費波睇

大把flash link啦一定邊洗vpn

唔係用巴拿貝?

奶西 性情中人

Sleep is for the weak

要返工 點睇

有維修工程

間屋大撚到有得跑

個陣都有期待過 但睇完季前friendly都已經覺得一般料 加上自己迷米佬因為反應快同救pen好勁

唔大跑兩步就到門口

記得果陣佢球皇片 唔少波都係拍返出禁區接唔實
啲意見都係偏向試下 又唔會話救世feel

有次咁岩撞到王宗堯 果期就係岩岩簽到卡膠
佢都話好期待

唔出Thiago

阿泰無正選係咩事

好撚多蚊

今場基達會成為關鍵

叻

輸波關鍵

可能想瘋狂逼搶，雞達同老母全場追撚住Kroos同Modric

Keita 逼搶數據係英超係好top

其實好想睇基達拍泰仔 好似咁耐都未見過

所以出佢先過阿泰，同埋泰踢完國家隊對阿仙奴再踢咗90分鐘
老母同雞達抖咗上場

#LFC to face Real Madrid: Alisson; Alexander-Arnold, Phillips, Kabak, Robertson; Fabinho, Wijnaldum, Keita; Salah, Jota, Mane.

#LFC subs: Adrian, Thiago, Milner, Firmino, Oxlade-Chamberlain, Jones, Tsimikas, Shaqiri, B Davies, R Williams, Cain, H Davies.

乜odriozola好廢咩寧願比機師踢右閘

咁快出陣容 唔係8點咩？

Gayta正選

好耐無睇皇馬 原來Marcelo正選都無埋

都幾aggressive

應該一開波就係咁跑跑跑逼逼逼

一早

係啦
應該部署好

基達

有線播曼城
bein sport唔知有無

雞達

都合理嘅鍠馬冇控球唔得 啱啱同下體會相反

雞達隊內練習賽好勁？
打歐聯冇啦啦正選

G達踢完呢場又可以工傷一個月

喺訓練場踢？
希望個鏡頭角度唔會太西 睇得好辛苦

大賽先唔出泰亞高係咩玩法

唔出泰

歐賽 90分鐘前就出

自膠 75分鐘先啱

大裝修，去左佢地B隊果個細場。

戰術大師廢中

你好生面口喎ching

破密集

張伯倫係咪已成廢人。

一個咁有大賽經驗嘅，打鍠先攞嚟擺後備

我就睇吓你有咩乎fit

留嚟淨係打鏝用

馬高域

有料就唔會咁平貪平買個龍輸左歐聯
應該因為咁而咁貴買Alison返嚟

皇冇咗拉莫斯 華拉尼 卡華積 後防三大將
一定守唔住文尼同沙夏
Ft 0:2/ 0:3

有啲擔心但又期待叻菲嘅表現

競猜雞達今場頂到幾多分鐘

Zaha

半場阿高頂上

仲要聯賽唔用
收埋破密集咁耐做必殺技

沙夏

屌thiago呢

高daddy係咪玩鳩keita

可以估定換人
60-70分鐘
收jota k8
出F9仲有例牌既米拿

好似係B隊主場

國際賽前OK嘅

今場睇下先

叻哥

Uefa.tv 無得睇？

鏝 哥狗又出癲陣
咩料

無鋒陣唔係第一次啦
但多仔個36號係邊個第一次見

驚佢攰掛，可能60分鐘先出

唔知係咪怕左夏撚

講真皇馬個陣真係唔勁，有埋拉莫斯都係咁話。

頂，其實好想睇鏝對多毛毛撞時間

咪撚燈啦屌你老味
完左場再講

好似吸引過睇利但照睇利

有無link

今季都打左好多次無鋒陣啦
根杜簡就係因為無鋒陣大爆發

今場JOTA正選
證明廢中都知大戰唔可以出死F9
必睇啦

希望你地輸啦，屌你老母利狗

我疤迷都想皇馬贏

起碼唔係出老母+泰

多仔個陣仲巔 右翼新仔德甲先出2場

右閘又係廿歲新仔 想點

出得基達就知都進取想拉快個節奏

算有進步
幾驚保守 出lomo milner bino

米拿上場打足90分鐘就知今場唔會出
虐老咩

牙正呢d就有圖

你都係post番狗仔扯旗算啦

多仔後備有美國仔都唔出

開始眼訓
上半場如果閪波即瞓

老屎忽夠收利皮

安利簡

屌兩場波分開踢咪好

Klopp on 2018: "It was a hard night for us - I keep myself healthy with not thinking too much and too long about these things. It's a different time, a different challenge but still two great teams." #awlfc [bt]

唔嗱嗱聲用下遲啲又傷

俾不死人玩死

25分鐘俾卡斯米路粗野攔截傷出

呢場贏到幾球, 比佢抖一個月

有Lin嗎

邊個隊長？

老母啦應該

老母

link?

岩岩返黎應該仲踢到多場 之後難講

#adore##adore##adore##adore##adore#

好想睇夏撚要忍住

keita同taa擺埋一齊就好驚

now e仲未有野睇嘅

cls 12 點上床 依加都未訓到

訓左可以唔洗睇愛隊被大炒

睇下會唔會擺左
不過高普唔鍾意佢同文尼一齊打左 鐘意放佢右

個line ups 見到係右邊

沒軒之後其實打強隊都驚taa 個邊

今日先出雞達

可能預半場換

每次見到alisson 都忍唔住笑出聲...

次次放完假都訓唔撚到教
聽日仲要返十鳩幾個鍾

咩場黎

呢度係班拿貝球場？

好撚型

成個富咸主場咁

後備有Ben Davies

麥花臣

個場

Taa生性呀

連個畫面都好似睇緊英冠咁

驚taa 比人硬爆

慢上面8秒 但清D

嘩文尼又舉到隻腳頭咁高咁拎波

個場u 隊訓練場？

Bino係咪算倒戈?